電子琴開咗幾秒自己熄咗

部Yahama電子琴插電開咗3秒之後自己熄咗，重覆好多次都係，有冇ching知點解會咁

如果要拎去維修，有冇地方好介紹？

咩model

Yamaha PSR-E353

幾秒就識電子琴

執到

有趣

會唔會係接觸不良

有冇試過入電池睇下可唔可以正常power up? 可以嘅話大概係隻wall wart問題，如果唔係嘅話就換琴啦，拎去整overall價錢分分鐘貴過你二手買多部。

有呀入過新電池，但都唔著
不過之前電池滲漏過，唔知關唔關事

多謝你解答

唔好意思即係點 有冇得整

係咪火牛問題呀

搵沙紙磨下 +-個兩個掂到電池嘅位

我都係咁，test過火牛無事，後來開抽濕機抽完濕又著得返，但隔一排又唔得

咁最後壞咗唔要？

今日抽完幾個鐘，又用得返